(那些年的wwe)選岀三個最喜愛的摔角選手

以前有睇過wwe既巴打，吾知你地仲記吾記得d選手名同招式，本人最喜歡的三個選手如下：

Randy Orton

都吾錯，不過其他人d招仲正

超撚型

HBK
Edge
Mankind

無奈呢幾年既質素不堪入目

randy orton
kane
hhh

莊先拿

諗諗下最鍾意都係the shield三人組

女人湯丸

Batista

轉睇njpw

魔蝎史汀

rko
619
jeff hardy

組合dx都好型

Dean ambrose同triple h
John cena

Cm punk X3

Brock lesnar goldberg mark henry

吾你老母

Btw
Daniel Bryant
Dean Ambrose
Seth Rollins

我好撚唔鐘意Roman Reigns
屌你老味淨係識spear
垃圾
睇技術Rollins高唔知幾班

Y2J Jeff Hardy CM Punk

禿鷹荷根

edge
jeff hardy
undertaker